馬明同埋Sammi喺埋一齊，有無得諗？

同是天涯淪落人，互相慰藉

唔多襯喎